我覺得我對你已經無價值

你好幸福 屋企無俾壓力你 好支持你 好錫你
你向學校有朋友陪你 學校外都有朋友
我覺得自己對你已經無價值 因為除左俾到個男朋友嘅身份外 我咩都俾唔到你
你唔開心會同朋友講 你想做某樣野 屋企會同你討論 我會問自己可以為你做啲咩？
你有時同我講會覺得呢個款嘅衫 呢個袋好靚 我做到嘅就係俾驚喜你 但你嘅反應唔驚喜 話我做咩曬錢買野 講笑話轉頭退左佢
我想問我仲可以俾到乜野你？
我覺得我對你黎講 我慢慢變得唔特別
我嘅身份就只係「女朋友」
因為你身邊有好多野將我補上 將我代替

我仲係好愛你 我都感覺到你好愛我
但係我向你嘅心目中已經變得唔再特別
而我都覺得自己黎講已經無價值

相愛唔係為左利益㗎嘛
點會計自己對對方有冇價值㗎姐

絲打應該係一個好願意付出既人
付出俾對方，對方接受你既付出，似乎都係你感受愛既方式呢

利申：自覺付出型

但慢慢大個又明白，其實嗰D唔需要我地好付出都唔會離開我地既人，
似乎又係嗰最接納我地既人

你有無試過將呢D不安感同對方講呀？

我有 但我講嘅係我覺得佢少左care我
而我每次都要出聲嗰個 我有啲攰
無價值呢個係我諗出黎嘅講法 而都係說服到我嘅講法

我覺得一段感情入面雙方都應該要付出 否則段關係係會慢慢走去不平衡 所以我會願意付出
我覺得無價值嘅原因 可能係佢俾唔到價值我？

簡單啲講嘅話 可以講成 我覺得自己對佢唔重要 因為佢同一時間有太多重要嘅野向手

你講左出黎對方既反應係點？ 似乎佢既回應無俾到一份安心你呢

如果男朋友既唔開心同計劃都只會同朋友同埋自己屋企人講，
而好少同你去提及，都真係會令你難左親近佢，
無辨法第一手知道佢生命經歷既事

男友係一向咁同你報喜不報憂，定近來先變成咁？